香港電視上月平均每日訂單量按年升83%

香港電視公布，10月平均每日訂單數量按年升近83%，按月升近8%，平均訂單值465元，按年升2%，按月跌3.7%；每日訂單交易額1650萬元，按年升逾85%，按月升3.8%，每月訂單交易額5.13億元，按年升86%，按月升逾7%。